有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

就係唔記得開放「新增字幕」功能

記得要開返個字幕功能
咁先可以吸引唔同母語嘅人，亦容易啲宣傳

推唔到

Push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推

push

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

大家睇到好有content好inspiring既片可以幫手打字幕等條片推廣到俾多啲人睇呀